開電視話個男人比人打 老婆幫佢分開D人

睇電視根本就係個老婆禁撚住自己老公對手
禁撚住對手咪任佢比人打都反唔到擊
D女人係咪想佢死

有冇片, 想睇